有無人試過節衣縮食10個月黎買一樣野？

啱啱fg出黎做野，每個月扣曬基本開支儲到5000，10個月後可以買到果樣(係咩就唔講啦)
自己依家係好撚鍾意果樣野，將來未知
但係買左返黎真係幾唔等洗，因為一個月最多先係用5-6次，仲要幾食位
有無巴打試過有咁嘅經歷 我依家好煩惱